有無人長期處於一個好唔開心既狀態

入黎分享下 盡量秒回

Hello

絲打你幾好嗎

我諗通咗啦
你都快啲諗通

我

巴
好就唔洗入黎啦...

你點諗通架？

只限深夜時份

你點阿

岩阿。。。

做野壓力大 成日自己一個

岩岩ff如果係高登搞自殺團會點

你點阿！！

咁又唔洗死

幾個post都見到你

一個人嗰陣就會覺得好唔開心、好空虛

有人開解我之下
我都可以開解下你

翻醫院翻到好厭阿！！

唔知咩叫開心
有冇教學

天光之後無野但夜晚又係咁亂諗野 無限loop

大把人差呢一步就可以解決

真？ 有一段時間無留言 咁岩姐

長大啦 乖。。。要學識自己獨處啊。。

會好多人

抑鬱？焦慮？

想熱鬧

我都係咁

開解下我喇 嗚啊

Anyone John?

想成班人出黎玩？

我係自己一個既時候 會諗好多好多野。。

約出黎發現全部都係社工or花生友

眼訓就出事

傻豬嚟嘅

屌 社工正仆街

香港醫療資源永遠都唔夠 要求高 自己卻無禮貌

眼訓就要訓教！

無用啊

下？
我唔翻去會比人捉...

Agger

唔係 想搵個談心既都無 唔識形容

點解

最近呢一兩個禮拜都係咁
會好想大叫同有人陪

自我感覺好似抑鬱
個心成日唔舒服
眼淚不能流眼淚

開post有人應已經好值得開心

呢排發癲

Here

我可以陪你談心啊！

我都想啊。。

具體啲形容？

John

係我

都係既 知足常樂

支持

想喊但係無眼淚

做下運動 跑步吖試下
前排我都係

或者去pt下
返工賺錢
你會覺得自己好撚有用

雖然失戀三個月ing
但 快樂好簡單

唔好死啊。。！

你個名。。

你需要膊頭一個

好凍 唔想出街跑

你下個sem會爆4

你幾歲？

同意 快樂既日子好快來到
呢個post 可以完

呢個又真。。。

你開心先得！

眼淚在心裡流

你都唔開心就唔好咁啦樓豬

成日形住自己有野未做哂
每日想搵個人傾下計都冇

講黎聽下

我見到人開心 我都會開心埋一份

我陪你傾呀！

成日覺得自己好唔正常

點解咁諗啊？

唔想玩hehe喎

都係傾下計啫

一到夜晚就好想死 訓醒就冇野
所以而家又好想死好想自殺

同意

人越大越寂莫
人生又冇目標
身邊家人又唔岩傾

我又未去到想死咁 但又會好sad。。。

我都係咁
會喊搞到訓唔到

我都係好無target。。

呢個世界根本無野值得開心
人點都要成架啦 不如個日早d到

唔好喊啊 朋友屋企人會心痛！

Me
台狗

打緊lol？

大家會唔會有種無助嘅感覺？

幾歲
絲定巴

咁開心又一日 唔開心又一日
點解唔開開心心咁過呢

比台狗派帽

又唔一定要早死嘅

always，，，

18

下。。。long D？

其實係因為日頭收得啲野太埋
一到夜晚就一次過爆發

現實都無助，
雖然女朋友成日氹我
但有苦自己知
幫唔到幾多

頹到訓都唔想訓呀巴打

其實唔駛收收埋埋。。
要適當發洩情緒，，

18仲有時間
我23 眼望身邊朋友好努力考牌
做緊銀行MT
我仲一事無成 唉

你有咩困難 咁難開口？
不過有女朋友同你分擔下已經好好了。。

咁我地吹水囉！你想傾咩啊？

我通常唔開心就會去戲院睇下戲 就唔會諗咁多

今日聽miss講 有份專業唔怕搵唔到食
你可以諗諗佢啊！！！

有無睇思裂

我喺度發洩得唔得
平時個個朋友都當我樹"lone" 但就冇人想聽我講野 明明我就成日好用心做個好嘅listener同俾advice佢地

我係到啊 我聽緊

Yes 佢係uk讀書

無時無刻都灰機 再唔係就好似無哂感覺咁
好有自毀傾向

讀Science出身...

工作問題
btw訓先準備上班
希望訓到

長期無心情但又唔係有嘢唔開心
覺得做人好無聊

long D 係難維持D。。。
一齊左幾耐？

Me too連興趣打波打機做gym乜都冇mood

我試過有一個星期對咩都無慾望
不痛不癢咁。。。

做lab有無得諗。。。

加油啊！聽日要笑住返工！

agger 我好想搵D野做下。。

我打lol打到無哂心機

我
男朋友過咗熱戀期，我仲未過，覺得成日都唔穩定
俾佢嫌煩，嫌痴身，我就成日擔心佢
掛住打機唔見人影，搭車應我一兩句就當傾咗
係未得自己咁掛住佢？
而佢就開始嫌我煩，話我發癲，24小時都要追捉佢傾
但又唔知依幾日佢打機打到上腦咁，搞到我都無癮搵佢
索性忍心唔痴唔搵
其實自己好唔開心，喊緊

試過 但我會盡快扯自己上返岸 我唔開心多數想有人聽我講野 搵人呻 不過呻十次都同一樣野 但好多時真係講左舒服好多
另外 有時覺得自己人格分裂 會自己安慰自己 做咩都要同自己講
但又無人地咁誇張有埋名

唔好意思 離題了

幾耐啦？

生活係呢個無希望既社會到 我見唔到有任何既將來 人生只會庸庸碌碌咁渡過 一諗到呢到就開不了心 生活上既所謂小樂趣又填滿到幾多空虛既心靈

乜都唔想做

你地一齊左幾耐？
情侶有適當既空間係好重要。。
佢打機個陣你都搵D野做下
咁時間會過得快D好過D
加油！

一合埋眼就會係咁有前度嘅影像走出嚟

haha其實我唔開心個時
都係係咁搵朋友傾 傾完就會好返好多好多！！

我每日攤係床又過咗一日

佢傷害過你？

知足常樂啊。。。諗到咁消極 生活會好難過

唔知由幾時開始 快樂已經變咗做奢侈品

話我chur佢都有2星期，加埋返學壓力就搞到自己收收埋埋唔開心

唔好成個廢青咁喇！

高登應該無咩人

前度再好 都要割斷，

但係係 必需品。。

我係人。。。

只係好掛住佢
成個人消失咗
點搵都搵唔到佢

點解好地地會消失都有。。。

我想割斷我大動脈多啲

痴線 想都唔好想阿 傻人！

佢唔想俾我搵佢
但佢又會搵人嚟搵我

曾經試過 合埋眼就見到佢 每一次諗起都令我更憎佢
識下新異性 朋友 多啲出去玩下 就好快佢唔再存在你腦海 加油！

發生左咩事 之後先咁？

邊到有得借火呀 借黎撻翻着我做人既個團火呀

分左手5個月，五個月以黎都係唔開心

hi
上年有上莊都叫有啲野chur下
今年自己一個真係想死

我唔要啦 我比你 希望幫到你啦 加油

我一啲憎恨都冇
朋友已經冇乜
識異性更加唔駛諗

點解得返自己？lol

可能佢好憎我掛…

出pool既出pool
返工既返工
得返自己無所是事

你做錯事？

我都想出pool。。。

27-8歲仲係A0

除左返工同進修，就係掟埋喺屋企

time to meet a girl

錯在我想佢陪我？
錯在我有自殘傾向？
我真係唔知…

唉...有女冇得屌....唔通真係要出去叫雞？

求其參加下課程學會 跳舞運動語言 再唔係 學校撘嗲識人
我唔開心有時都會自己去唱k周圍行下當散心

自殘傾向, 可能佢覺得自己比唔到你想要既野你

點解無得屌
sex真係咁重要？

自殘 傷害自己 無咩意思
你愛自己 令別人愛上你 唔係要用方法留住佢

已經唔係學生好多年喇

要成為一個更好既自己！！

由追我嗰刻佢應該知永遠都俾唔到我想要嘅嘢我

談何容易

咁大個人都未主動撩過女仔，公事除外

對住女仔除左淨係識面紅同FF，都唔再識其他。把口又密到鐵筆都撬唔開

大膽小小！女人會咬你咩！

同佢一齊年幾兩年，冇得搞野帶黎果種空虛感真係前所未有...
性哩樣野，先唔好話愛情，根本就係現代生活嘅必須品

其實我只係想佢多啲理下我…

ya, yamede kudasai

人情是非，都拈花一笑忘記

耶撚？

唉，今年上大學好迷茫，成日諗番起中學d 美好時光。 而家日日搭兩個鐘車上一兩個鐘堂，搞到而家開sem 一個星期就想走堂，入著唯一一間u hall係由hall 莊administrate 嘅大學，interview 比人reject 住唔到，試過上莊但最後都因為有d問題quit 左，而家無所事事唔知做咩好。大學識人又難，又冇女
想quit u rejupas 入番鄉村大學，過番d 正常少少嘅ulife

22啊
我之前唔開心狀態由失戀維持到1wk前...
會down到仆街 心拿住咁
一星期前開始跑步
著羽絨去跑步徑跑 由勁凍跑出汗除羽絨
返到屋企做完晒功課 再做freelace work
賺到錢超開心 又覺得自己有用
做運動都係 又可減肥 積極勁多
啲男仔都鍾意會運動既女仔

ps.之前有過焦慮症 醫生開藥
但我覺得無用咯啲藥
最緊要自己心態

係... 都唔知果陣點解自己要去馬...

Hku?

焦慮鳩

不過我焦慮到做唔到運動

已經覺得心已死 不再愛第個 但點都好都會活下去 只係帶著唔開心過日子

我之前都係 慢慢黎

最折磨毒撚嘅u 咪得呢間

好少會開心
開心或只是一瞬
但痛苦是漫長的
想離開這世界

雖則那 即影即有售罄 菲林都已拆走
但是衝動用完 又再有

壓力永遠唔散

a0? 讀緊書?

我諗我keep住係咁已經幾年，嚴重嘅時候朝早會無故地喊的。

真係好想死
成日都想死
明明份工唔差
但就係唔鐘意呢樣野
一諗到要做成世就

我都想出pool
但深知道這些機會....

好lonely

我
我以為搵左人傾會好啲 但其實只會招人白眼 更加唔開心
所以自己一個最好

以前會，依家諗通左

唉明白的

唔想承認, 但都真係唔開心左一段時間

dse考得差入咗city，對依間u完全冇歸屬感 渾渾噩噩咁讀咗一個sem之後決定quit u 考多次，不過條路得自己一個行，有啲孤獨

我 點解會咁